蔡卓妍：天氣酷熱 大家記得飲多啲水

記得飲多啲水

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

今日616生日嘅容祖兒都叫大家飲多啲水啦

69唔叫飲多啲水嘅
612唔叫學生小心啲嘅

算吧啦

哦

容xx 當年ig post 黃絲之後又del post

雖然有d騎牆，但都叫小小心意
好過大把偽人嫁啦

都係嗰句 有好過無 佢地話曬真係好大影響力 佢地講一句飲多啲水 威力大過連登仔講廿句

FYI 阿Sa算唔算係唯一一個英皇入面有良知嘅歌手？

收皮啦
呢條八婆識撚咩

英皇d人 全部一些一樣

一式

其實阿sa上星期都有po野支持示威者 唔係勝利球迷